失業jj想入行做裝修

人穩工，白紙一張，希望可以穩到學徒工做，雙親已經退休，希望有師兄可以收留穩定長期有工翻，感謝萬分！

推

呢啲好多都係要係個圈子入邊嘅人先肯帶 你三唔識七應該好少人會帶

我知啊，都係識下，睇下有無人收留

同問

我屎眼塞塞地
幫我通一通

成班垃圾
呢度有名你叫兒登
有心既就直接上勞工處
就咁搜尋學徒都幾千份任你諗啦
好撚過係度問問問